認真討論 應唔應該塞地鐵

相信好多人都見過里段

暫時整合左少少各方意見
希望大家討論下呢個方法係咪真係最有效

1. 塞地鐵可以點影響政府？

香港政府擁有地鐵七成股權，搞林地鐵某程度上就係搞林政府

而且我哋而家講緊罷工罷課，癱瘓地鐵係可以令到成件事更有效果

2. 塞地鐵會否影響整場抗爭既運輸？

我個人認為如果要塞，千祈唔好揀聽朝塞, 聽朝係立會最需要人嘅時候，無論點都好千祈唔可以搞到所有要去既人去唔到。

亦有人提出過，地鐵係最有效運送人力嘅工具，但係今日事實已經證明黑警好容易就可以喺站口stop and search，所以某程度上搭地鐵會比搭其他交通工具更加高風險

雖然地鐵係高效率，但同時好多死位，好多cam，希望大家去立會之前慎重考慮下用咩交通工具

conclusion: 地鐵一定要搞，而且要搞一定要搞到佢100%冧，完全停止運作，只少係港島線，但時間上唔可以係聽日朝早

有冇嘢想補充，有錯請指教

入嚟討論下，點樣可以做到最有效嘅不合作運動

屌你老母 千奇唔好塞地鐵，一個二個比個冇source黑驚wtsapp post慫恿到，冇支援想點打啊

等立法會出門齊人再塞

面

所以上面咪講咗唔係聽朝，而係一個可行嘅時間

金鐘有港島線有荃灣線
可以一條通一條收皮

冇錯，但係要有組織地有時間性地搞

黑警都好信

港島出九龍方向塞，金鐘往柴灣方向塞，咁樣得唔得

之前先有人講完話希望整到裏面有人可以倒戈，今日警察meeting嘅內容放左出嚟，係咪真係冇用？無人叫你信晒，只不過呢個係方法之一，亦係幾有效嘅方法

難d，列車會郁唔到，最終兩個方向都塞

無地鐵就無支援

今日唔好癱瘓地鐵啊 如果唔係會斷物資架
放棄搞地鐵啦 都係果句 要搞都唔係今日搞

大家討論之前認真諗下，係，段嘢係警察放出嚟，先唔好理佢動機係咩，依家我哋好明確咁知道左港鐵等於香港命脈，我哋要搞死佢令到政府讓步，同時唔好阻礙到去抗爭嘅人，咁已經係咪有討論空間？

癱瘓地鐵 人流去唔到金鐘支援
尊貴既議員坐私家車入立法會 條例順利通過

唔該唔好再傳黑警篇野 佢地想無人支援

地鐵係香港既命脈 都係今次行動既命脈 無地鐵既話就會斷物資 搞死地鐵都唔代表政府會讓步 因為你有你佔地鐵 佢有佢開會 所以搞死地鐵係等於搞死今次行動 無論如何都唔好癱瘓地鐵

依家就係要討論一個方案，點樣可以保持到運輸線，但係有可以有更大 bargaining power

我好同意唔應該朝早搞，但係如果顧及和理非嘅抗爭手法，呢件事行唔行得通

不如咁講，係我哋未搵到一個完美方案之前，唔好塞港鐵

英國 extinction rebellion 做法

大家認真討論下

咁係咪一齊扮大陸人響閘入面企響度
訓響度呃冷氣同埋食野
會唔會調虎離山

不要塞地鐵

上路面一齊扮暈？